金正恩病危既消息第一手傳出黎既可能唔係cnn

肥仔金唔要美帝要支那醫生?
支那派過去個堆人隨時係間諜搞政變都似

呢單料不論邊方面爆，都可能係真
金仔至今未有現身闢謠
連射2飛導彈表示下都無...

死左先出新聞啦

同一日爆料，唔知邊個最快。

唔係發稿話身體健康？雖然可以9up